其實呢到有冇樣令既絲打可以telegram傾下計？其實巴打都ok

利申幾令仔 識着衫

着衫着得幾好睇我指

咩叫令仔

小朋友

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

++imissmyexsomuch

大大聲笑撚左出黎